{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57101&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명지 프렌치코드"
    },
    "text": "週末と祝日を含めた連泊の場合、追加決済金額があります。 駐車場は正門の階にあり、バレットが可能です。 内部駐車場が満車の場合、近くの駐車場をご利用いただけます。 計2台の駐車施設があり、周辺には明知オーシャンシティ苦情センター、韓国船級釜山本部、新湖大橋、Eマートトレーダーズ明知店、ルノーサムスン自動車釜山工場、緑山工業団地、淑島生態公園、多大浦海水浴場、多大浦夢の夕日噴水、甘川海水浴場および松島海水浴場までの距離と時間があります。 ホテルの住所は釜山江西区明知オーシャンシティ5で8で、客室内部の施設としてはスタンダード客室、ランダムデラックス客室、ツイン客室、スイート客室、そして全客室に最新ウォシュレットが設置されています。 バレットサービスは24時間いつでも可能で、無料で3in1マルチ充電器を客室内に設置しています。 追加の充電器とヘアアイロンはフロントで無料でレンタルできます。 平日は韓国料理が提供され、他の日はカップラーメン、トースト、シリアルが提供されます。 チェックインの際には基本規定客室が割り当てられ、チェックインの締め切り時間は24時までです。 チェックイン時間までに連絡なくチェックインしない場合はNo-Showとして処理され、払い戻しはできません。 24 時以降のレイトチェックインは、事前にフロントにご連絡いただく必要があります。 ペットやペットはチェックインできませんし、チェックイン後は知人の客室訪問も許可されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門の階にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "内部駐車場が満車の場合、近くの駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には明知オーシャンシティ苦情センター、韓国船級釜山本部、新湖大橋、Eマートトレーダーズ明知店、ルノーサムスン自動車釜山工場、緑山工業団地、淑島生態公園、多大浦海水浴場、多大浦夢の夕日噴水、甘川海水浴場および松島海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は釜山江西区明知オーシャンシティ5で8です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部の施設としてはスタンダード客室、ランダムデラックス客室、ツイン客室、スイート客室があり、全客室に最新ウォシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バレットサービスは24時間いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような充電器が用意されていますか？",
            "answer": "客室内には無料で3in1マルチ充電器が用意されています。"
        },
        {
            "question": "追加の充電器やヘアアイロンはどこで借りることができますか？",
            "answer": "追加の充電器やヘアアイロンはフロントで無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの食事はどのように提供されますか？",
            "answer": "平日は韓国料理が提供され、他の日はカップラーメン、トースト、シリアルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの締め切り時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に割り当てられる客室のタイプは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には基本規定客室が割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間までに連絡せずにチェックインしない場合、どうなりますか？",
            "answer": "チェックインの時間までに連絡せずにチェックインしない場合はNo-Showとして処理され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "24時以降のレイトチェックインは、事前にフロントにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットやペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットやペットはチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後、知人の客室訪問は許可されますか？",
            "answer": "チェックイン後は知人の客室訪問も許可されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 668
    }
}